有心事嘅入嚟擺低冇心事嘅入嚟吹水(103)

唔小心一百零三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人

Wohooo

Lm

好耐冇1001

勁

咁少人

唔g了

佢完全無鵝呢個concept
每次傾計智商急降

唔好咩

走了 bye

如果佢識玩 你應該開心定驚

一起走 bye

原來唔係講緊食我好唔好

走了 8

點define識玩
頭先係電話傾 問左至少5次 佢都話 有d咁既野咩
聽上黎 鬼鬼地 應該feel我講
但想表達d咩 睇唔透🤦🏻‍♂️

好難define喎 俾我同佢傾下計再答你

I know u are skilled

Hi

miss u

No la 我真毒撚

Miss u 2

起碼佢so called冷靜咗個幾星期 mud9都無chat
尋日大家互po食物相 純粹問下好食嗎
引到佢問我幾時帶佢食野
引到佢約我

幫？

桶

炒粉

某一天你離開了我的生命
謝謝你曾經是我的幾分之幾

抱緊！！！！！！！

好聽

準備去旅行
check in緊

去邊！

未瞓？？？？？？

京都六日遊

正 得閒上嚟分享下

慘 我醒咗幾個鐘了

好呀
反正自己一個旅行都好得閒

瞓咗九個字

自己去先正！

帽事報到

應該仲有櫻花

可能啦

希望仲有啦
就係為咗影相去

為何總是我受罪？

每次撞到都會用一個唔知咩眼神𥄫一𥄫我
究竟她諗緊乜
之前曖昧過

撩返佢傾計問下

我都好想

做好人係慘啲

食咗藥都咁？

教我變衰人

感覺尷尷尬尬咁
同埋之前自己幾on9下
人地認真覆我唔認真覆就變左咁

呢個世界已經夠多
千其唔好做

可能想搵返你呢

我重要考試啊

咁點解要我受罪

前年趁清水寺裝修前去咗 睇ig見八坂神社d櫻花景好睇

港女：你值得更好的

唉！可能啦
都唔知點同佢開口好😪

興奮 我今日都瞓咗兩個鐘去考

開頭點開始傾 而家就點開始

咦 又會撞到你 你又出現係度 no time no see
廢up開波 之後執生

諗起都覺得癲

只有更壞

反正控制唔到 學著接受

未遇到啫 唔好咁灰

巴打考咩

今期興考dse

成就已解鎖：帽比率100%

佢成日都有fd係隔離好難搞

吊 俾蚊咬面2下 連續2晚出現
拍唔到

大家好呀

2日前 係出面d post睇到講求婚大作戰
啱啱用左2日又睇多次
真係好好睇

係既 但如果佢都想搵你
D fd講咩都阻唔佢睬你
佢無既 就話會介心啫 當俾個機會自己知佢想唔想搵/理你

仆街飲咗咖啡碌咗成晚訓唔著

唔該巴打

俾佢feel到你開心見到佢
俾d誠意佢feel到你認真覆佢

唔好笑啦 好驚生理時鐘調唔番 就考DSE

唉屌 好想訓啊屌

陣間考

一日幾後

我個時係晏晝訓 通頂溫 然後直接考

好

我會頭痛 個腦一片空白

糖份飲品

剛肚餓食左兩舊朱古力

好凍

早

還可以

好眼訓

天氣亦有不定陰晴
浮雲驟似天使又似幽靈
天氣是我今日心情
未能讓思絮安靜 還是情願唱首歌

尋晚個韓燒消化唔到...
今朝起身個胃仲好唔舒服

早
好冇出去食個m 記早餐呢
問題係 岀去只係為左食m記早餐

我突然想食

好 抱我起床

但岀到都11點

踢你落床

咁食薯條

去緊食早餐

想食健康啲不過唔知canteen有冇開

冇開 被迫食m記

早晨 嘻嘻

夠鐘了

手一黏便緊

女神bb

係=.=

發惡夢醒左訓唔返

現實更可怕

超低能 㩒錢想㩒家用 但手快㩒左自己平時用個數額出黎

發現自己好細膽 唔嚇得

屌
好撚多野煩
9點話食到宜家乜撚都未食
想食既野又冇 好撚燥(-_-)

我食薯條你食屎

我食左個板雞粉了

屌⋯⋯

一起身俾佢問今晚食咩好 又要open rice research了

嘻嘻

聽日去

咁都G=.=

咁撚癲=.=

比你發現左

=.=

去左行山？

一落機就食松屋

唔該巴打資訊

早晨

hand carry我上機

毒撚遊嘅我會不定時報告行蹤

bb早晨

Hi morning

早晨傻西

考完了

係啊 依家去食餐好

木，hea左成朝

你尋晚去左邊 悶死我

有無理過我感受

又去左邊到食

唔G,今日唔想郁

咪臭係，嬲4

你都係呀 !!!!

靜 ~~~ 你呢排失蹤呀

我有講ga

日日都飛左出街 有時搭車臨訓會上黎睇下但係見無乜人先無出聲

有少少似Euro go go 但應該唔係啦

想睡

點解咁多街去

今日食左個茄汁味既蕃茄薯仔湯 完全破壞左成件事

睡啦

因為唔想留係屋企

最憎茄汁 新鮮既先好味

溫書呢咁

要去忍茶

你上次煮個個囉 好好味

下星期 想死

好啦我又要潛啦 拜緊山

嬲4

瞓

拜埋me

攰

Bug liu

非常

wtf=.=

正正正 卡邦尼 正

做咩ar

偷工減料

250

gogo

點解唔係 係啊

我超眼訓 但食完要番教會

Where...

咁抵?

We got the wind in our sail
And we can do so many great things together, together

要帶敬拜
今日好攰

虔誠！精神！

我唔虔誠嫁

咁都好遠下。。

Yeah 9up當秘笈 斷估無痛苦
其實個地板認得出係Euro go go

痴線 唔認野食認地板lol

橙

快d虔誠囉

今晚食唔食ikea好呢

好難快 我份人比較慢熱

當然好

Ok we together

吃熱狗

唔係嫁 佢d野食都認得用錫紙盆

O rly

考成點

我食包佢食

Lets roll a cigarette
It wont hurt you when its lit

佢唔同你食

Hi 手巴 柏豪

你識下我咪知

識答就可以了

肚隨時ready

skd ar=.=

Loop左好耐了

晚餐有？諗緊去megabox果間

今日突然涼左咁多

識唔到。。

認真 尋晚講食咩
德國菜有港女最鍾意既洋腸
佢話 咩黎嫁
又唔知係咩

好鍾意食佢d蝦

蝦同煙三文魚

直頭凍啦

佢有咩係知

攰死，好似瞓極都唔夠咁=.=

琴晚仲涼 大風到

琴晚啲風嘈到

無

小妹妹only

今日咁凍打算冬眠了

16都小咩⋯⋯

有冇純到咁ar=.=

Join

真，冇晒精神

有 真係有

打邊爐

唔好呀

響玲呀

16歲我連反包皮都未識。。

佢真心愛港

屌 支持

割左未

識食

佢要鱔片

無性行為係唔洗割的

次次去ikea都洗成舊

洗鬼

咁要性行為果時點割得切

16碎合法扑嘢了=.=

用口咬

唔洗擔心啦依樣。。。

今晚問下佢知唔知咩係衰十一先

咬

Marketing

$80 食咁多野都抵啦

衰十三啦

好餓 但想瞓

岩 一個人都食成六七十蚊
雞翼 肉丸 蔬菜薯餅 三文魚 湯

發夢食野

好話啦

肉演 蝦 必吃

會餓醒

整扒比我吃未

都得 咁瞓先月

講到好想出去食⋯

無 無錢

係咪得我覺得lkea d嘢唔係幾好食=.=

訓醒

好ar bb

唔好再遲D

岩岩搭小巴上睇睇下po 後面條友無啦啦同我講左句野 不過聽唔到佢講咩

唔通佢都係連登仔

Sp bam

樣樣都必食咁

會唔會人地傾講電話......

淨係食過一次肉丸 好想再食

咪又係果d=.=

相認

佢伸左個頭過黎 我望左去後面佢望住我部電話 我問佢咩事 佢話無野

亂嗡，自己掌嘴

不了

希古恩靚仔好多

大叫靜靜好無

佢心諗 你班5p垃圾

好恐怖

搞到依家唔敢拎起電話睇

大叫 夠鐘了

又得罪佢

可能佢都係5p垃圾呢

去吹水台開個po 頭先係小巴到望我電話個巴打入一入黎 然後內文係屌你呀望咩望

快，我即刻相認

你去開

大叫左 相認未

聽唔到lor

唔G

唔係=.=

Gogogo

人性去左邊

部份....

Heyy

Me黎

素

自己食唔抵

姊妹 not frd

姐係約我咁話啦喎

我掙出了靈魂

你會唔會覺得自己諗多左

各位早晨

毒撚邊敢約人

毒撚怕聚會

我差佢一餐

Fyp
唔月尾都唔得閒啦

點解依排唔洗反共

咁差你果餐以後都唔洗請了
大家都毒撚

駁唔到 一齊睇相當食咗

食埋張相好了

你可以JOIN架

手巴話事的

咁你join未 下次玩放狗喎

對食肉獸黎講係侮辱

好似得我有養左喎

今日第幾次講=.=

唱反調

有D素好油

我食開狗糧

你以為啦

我係狗

真

仲有誰

乖

我先係

靜靜 小爾 me 手巴

你兩個都係

汪

得我係

邊係自己約 上嚟約㗎喎

唔見你地放狗

你係狗定你有養狗

你都係

佢地都係

汪汪

咩搞

好呀

okok, 想睇
btw鐘意猫多d

自私

我地新界

喵

我係狗 但都有養

新界唔放得?

你無賓周架

喂...拎黎睇下

成日話要撚人隻狗以為你沒

你九龍 點見到我地溜狗。。

係囉

]

我好似無講過我住邊

係小爾度 我地幾個養埋同一隻

隔離飯香呀 識咩丫你

正

唔知信唔信好

Generally 男人有女都會想屌埋人地條女

想食狗糧？

小爾養你

又會囉

睇得出架啦

小妹ar ma

講過啦佢

食開新鮮嘢

都岩

偵探恩

鳩噏恩咋

中唔中先

食狗屎

Jot低晒架

家有貓糧 不了

唔中

發掘完沒錢買 唔發了

借黎睇下

北區

姐係你呃我地啦

試下18區估晒

借左都唔還架啦你

點解你唔會覺得自己估錯

應該係大埔果頭

因為你話我鍾意點就點既

例如呢

奶星見到隻松鼠好得意

嗯 你岩 你估中

見我食野立即精神哂

想撚佢

你岩晒佢囉

可摸耳比我撚下

好似劉青雲

最愛

笑4

你撚返自己個隻啦

可摸耳撚下你

係小爾度

互撚

順便格劍

可耳

30cm

夾埋3cm都沒

喂

陳浩然

嘻

我係活然呀

你好嗎

好！

以為你同佢分手係因為識咗我 點知一直係我諗多咗 我只係十六號愛人 定係十六號女兵 你跟本冇任何意思

我叫浩鹽ar

受騙的那個被騙徒更混帳～

U

唱歌only

Funny

出名沒心事

摸撚做第三者

黑冰定藍莓5

後者

仲有韓冰 不過唔想食

醇薄荷

出左去食野？

沒有呀

咁岩放假

唔叫

第一次

去買呀

見到就是心撚
是做第三者不成功的意C嗎

茅錢了

我係屋企食

那我怎麼辦

早晨肥肥

邀請我來你家吃

公仔麵岩嘛？

你唔食得
買嘅話買紅萬啦問都唔洗問

氣酒味薯片

極眼瞓

Haaa

I am back

1700潛！

夠鐘 走 八八

忍唔住瞓左=.=

屌你

下餐幾點

不了謝謝

Bb

有啲凍 邊個前排話我着大褸on9既

ON 9

on9

Po食物相追擊名單
1. 青瓜
2. SK

追擊黎做乜

嬲了

點解嬲呀你

話我on9

有咩好聽既歌擺低歌名
比我聽下都好

咁你係on9ar ma

中？英？

咁有無講錯先

你彈咩樂器

都得呀 唔要啲rock既歌就得

結他or鋼琴

今日食了芝士蛋糕啦

咁嬲乜9

because of you

日與夜 我想要鋼琴伴奏譜 不過搵唔到無簡化既版本 自己聽youtube黎寫返出黎又無咁多時間

啱啱先彈完 有無其他好聽既介紹

總之嬲了

伴奏彈chord咪得
等我聽下先

canon

方仗

Rock版都彈埋 想要流行曲呀

No啦唔要求其配chord 想要佢個華樂樂段

唔好rock版，原版in d已經好好聽

好想有番個女朋友 好寂寞

咁你無翻一兩日認真寫都寫唔到

以前有份四手譜 不過同人表演完之後送左比佢 結果我搵唔返

係 所以咪話無咁多時間

好求其

彈彈下彈左幾個鐘 個電話無震過一下

志在訴下苦

大會堂演奏廳/一絲不掛

利申 無練過

寧缺勿濫啦

29歲啦

wtf, 四份=.=

唔緊要，多d上黎傾下計

29啫

手巴有冇30?

Ching你盲定on9

你都on9 我好年青

第時老豆買架車比我 唔知識唔識到女朋友

睇錯左

Ching有志氣啲自己買ok

sor, 爆左
你得18,唔係30

真心定假膠

真係無30 小狗都未到30啦

我話佢

無咁多錢

真心膠

努力搵

再見演奏廳

有無咩建議

番工

PTBF

做雞

做好理財

借財仔

好似免費

有儲開錢 試過少少玩正股同牛熊 輸左少少錢

有樣就有女朋友啦

被動支出

會窮

點投法 講真如果唔mon既 月供實業股啦
利申 揸兩手電能

無唉無曬心事 已經接受左

月供咩股好 用月薪幾多巴仙供

自己做下功課 揀股息穩定 有實業既股
拎幾多就視乎你點安排成個月既駛費

有無人啦？

依家算入市時機？

想做full time

禾禾禾

做緊咩啦絲？

手機要轉台，大家覺得邊個台收得好D

我用最平果D

睡了一睡

加油～～～ 休息1陣再溫囉

唔係csl

how much

再睡一睡

Hv

我都發緊牛豆 好彩你係度

Hello

唔睡啦 要去吃了

發緊牛豆

而家唔算好時機 適合儲下子彈
但要忍到手 唔好見有子彈就all in動物

做緊咩啦巴？

啱啱買了中提琴 而家去搭船

動物我當賭波咁玩 玩好少 當考下自己眼光同參與下咁
動物手續費都平好多？

識音樂唔錯丫 得閒拉俾女朋友聽

一般即日走會唔收存倉費 但唔好搏大細喇 正正經經月供啦

$96

手巴咩都識

佢唔聽了

好似sun mobile最好？聽人講 利申用緊垃圾人仔

好貴

禾聽

唔識 所以先買黎玩

成日跌返落3g

垃圾倒模琴 練習用

又話要溫書啦😂

多謝你 但不了

Sad

都一定唔平啦

月供3 5 1883點睇

Really?

琴1100
相比cheap琴 弦先貴

無玩1883唔識

假架

果d倒唔到模

無 長期lte

唔識影上嚟啦 我可能識

96蚊lte

應該限速果d

改左名

調好音了 開心

咁都知😂無聊無野做嘛

溫書啦你

頂唔緊架喎 睇條片都load成分鐘

邊個來

可以撚了

誰來愛小寶寶

街 不了

+u, 慢慢溫

改名前呢

係我🤷🏻‍♀️🙄🙄

當出busking

唔洗客氣

柒 不了

你型死了

知唔知咩係神
神以前都係人 不過佢做到人做唔到嘅嘢
之後佢就係神喇

知唔知咩係神廢
神廢以前都係人 不過佢做唔到人做到既野
之後佢就係神廢喇

你條女三萬蚊同人過夜！！！

我打人？我打飛機添啊

三萬蚊過野呀你條女係雞黎呀

我七歲識你你為隻雞打我？

係 不過夠用

嘩，係咁黎，會唔會一個月黎一次架

受了傷 始終怕別人知～

溫書未

係嘅大佬 即潛

阿木，不如你唔好叫阿木啦，你叫廢柴算啦

我準備cut埋佢用儲值卡算了

唔信囉

如果你係我老豆我打左你啦

無人搵 上網來做咩。。

Google map

驚蕩失路去唔到海傍跳海

海傍點行都到

由北區行入去比我睇
利申 識行

你係咪已經背晒d對白

俾佢問 點解send 心心emoji俾佢 男人老狗好嘔心🤮🤮

吊 點拆彈好 一陣仲要見tim

有咩彈要拆 你話覺得唔嘔心咪得

重點係自信

我Message上都幾allergic 唔知有無reject味

唔會啦

話過架
咁多emoji...

但個女係咪比較少用

做咩咁嘅樣

眼訓到就番訓著

好痛...

瞓一陣返黎推po

喂呀

得你應我

咩牙

你食飯未

???

你正d

食左d咩ar

咁耐無見 你去左邊

食乜黎

無去右邊？

講 肥絲係你邊個

點解咁講

食飯同落街買嘢嘢

我個肚仔已經ready

發生咩事，唔好嚇me

啱啱食飽了

佢老婆

我無完全封鎖佢

發樹ar

第一次係香港坐順風車

笑笑

黎M唯一一個好處就係會食慾大減

我願意

想回家

手指公？

咁你冇事ar ma

想離家

go

梗係u la

唔怪得d人無黎10個月肥左咁多

直頭返唔到轉頭

出親去食飯食三個幾鐘 好撚辛苦

咁又唔會既

笑咗 無嚟10個月

無知姐

矛事ge, 唔好亂諗啦

食咁耐ge咩

你都要小心

So much hate cant let go

同老豆仲有佢個frd食 仆街有排吹

走先下次見

你話有嘢做早d走

食左好耐了

時間黎到晚上既9點34分

鹽焗雞同菜

加油

但我又真係無野做

坐左成個鐘 頭都痛埋

扮啦

哈囉

Hi everyone

有咩可以做

眼訓

你好嗚

好阿 你呢

真係坐係到訓著左
好凍

坐係邊

有無人知邊度有converse專門店

坐係梳化

直接伸手截

攤係梳化

玩完要溫書 拜

食飯未

朗豪坊

買鞋做尖？

返床訓啦

我都溫書

有d料

我都去了

打G

go食飯

係咪今晚又食杯麵

傻左 想買對Chuck Taylor 炸

聽日去睇下先

整完唔食咪得

Mo g da

回家唄

聽日去睇埋先

2018仲著cons
一係mk 一係操野

又去濕呀？

下 依排又興翻喎 百搭又易襯

木胃口都要食

姐是mk

咁有咩牌子係唔mk 小弟無知

多人著就係mk咩

見你行緊返屋企-.-?

唔準食杯麵

你仲正

同問

所以有咩牌子唔係你地口中既mk

衫就Gu
鞋就toms

未沖涼 臭

你係mk

Go find bf

依家仲有人著toms咩

真 開暖氣了

我個朋友著吊帶短褲 痴線

未見過香港有人著toms好睇 男人

所以咪唔mk...

從來唔開暖氣寧願凍死！

Is u meh

Asian

買cons又比你批鬥

我今日都短衫褲出街
一邊行一邊個鼻索下索下

唔係唔mk咁簡單 係out左

好凍攬住我

身子要緊啊廢老

我都係短袖

你過黎我屋企比我取暖

屌死你

李偲焉女神 到底咩牌子唔mk

毒撚同mk誓不兩立

女啊 好朋友

駁唔到

都唔緊要 總之唔是mk就好了

著波鞋算

Alright

咩事

想話比自己知個body仲頂到

我唔mk的

一定好大隻 著緊羽絨....

搵命搏 笨蛋

波鞋等陣都比人話mk呀

我踢開拖出街

到左門口了

我著波鞋

😄😄😄😄😄👌🏻

攬實左
暖唔暖

排骨仔黎 死頂咋

我見到你了 點解你可以咁靚仔
好想即刻抱你上床

女人嘅禦寒能力=10000000000000000000+

渣

我都係女 但點解係-10000000

唉 等陣nike adidas都比人話mk呀

波鞋都mk

唔知點解見到笨蛋暗爽咗一秒

大地牌

波boot要under armor or umbro先是唔mk

一齊頂

其實我個人本身唔mk 著乜都唔會mk

靚block

我赤腳

笨蛋

木，嘻嘻

佢都唔理我 算啦

出黎格劍吖

想做排骨仔

@女神 幫你嗌佢